武漢陽羅區網上論壇 網民暗指事件

照片為論壇截圖
有該區網民暗指示威事件

推

傳送門

遍地開花 義士加油！

有好多武漢人都有留意到事件！
遍地開花！

推 持續更新

佢地真係玩緊命

留名跟進